唔係呀？我地渣住4條A咁靚既牌 你地而家話唔去？

由始至終 中共都冇變過 都係講止暴制亂係最緊迫既任務

亦即係話 只要中共出盡所有辦法都止唔到亂 佢地就冇棋

早幾日出鄉黑 琴日出藍絲 今日出老解
目的都只係再一次利用恐懼威嚇
同時一軟一硬 用溫和手段 打民意 務求成功止暴制亂

二百萬人既遊行 8成既民調 已經證明畫民意係冇撚用 中共冇理會過民意 亦都因為咁 我地先不段抗爭升級 而家你地就跟住對方節奏 話要打返民意牌 暫停黎明行動

大家係咪唔記得左 我地上一次休息撚全面進場之後 成個運動開始回落 係因為周同學既死 激發我地 先至可以成功黎明行動 行到今日呢一步 而家你地話停 打返民意 等區選 你地對唔對得住我地犧牲既手足呀？

再講 由頭到尾 中共既春袋都係香港完善既制度同金融集資既能力 我地再日日癱瘓佢攬炒 中共根本頂唔到幾耐 係經濟同區選之間選擇 中共一定揀經濟

大家唔好唔記得 由一開始我地同佢玩攬炒 其實就係同中共黎一場最後既博奕戰 亦即係玩緊show hand 1111就係4條A黎 我地而家擺明係同佢晒冷 睇佢搏唔搏 但你地呢刻話打返民意 即係話比對方聽 我地拎住2仔底 完！

1118-1122 黎明行動討論區

【要贏就要咁】香港已經黎到呢一幕 - 過埋就可以 BBQ 大結局

【拆局絕世好橋】陶 傑 ： 止暴制亂，依法出動解放軍。

推

呢個時候一定係升級

迫解放軍 一係跟 一係唔跟

唔跟就返入去摺被

堅持多陣啦大家 就係就黎贏架喇

推。
中共跟本就無改變過

而家香港人係射完精後扯唔起咁

我地拎成個香港同佢搏 係冇得輸架 真係輸既 只會係我地自己

大學生們見學校運作唔到，自己畢業無期，即刻縮沙

推啊保持落去

feel再就贏既味道

岩

和勇不分呀 要打民意既去打民意 要抗爭既繼續抗爭

推呀

Pushhh

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

根本從來未想停過
支持繼續和你返工
中午快閃
晨早行動

Push

我地今日讓一步 就係運動退一大步

推
下星期一繼續早起身

繼續開花三罷 攬炒

唔可以俾場革命完架！

推 一日未贏都唔可以停

黎明來到 之後就係要光復香港 係冇休息可言

認同既幫手推呀

黎明行動一定唔可以停

藍屍：出黎有錢收、有飯食、有便衣防暴保護
黃絲：有蒙面法、合法遊行俾人影到會被清算炒魷、黑警濫捕、隨時無港鐵撤退困難

大佬兩邊抗爭成本差咁遠無得比
但兩邊人數其實歸晒邊

頂住
可能持續多一個月就贏

push

冇人話要休息
星期一塞佢老母

曱近平

推
信共產黨，劉少奇點死架

agger

習曱平

煲大解放軍干涉香港事務 一國兩制完全失效 肯定會贏

咪撚on9啦

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

我都唔明休息d咩
港豬塞塞下又會乖乖接受
打完各大學仲有少少同情
係應該努力出民宣(尤其講tg有幾毒)
而唔係停左個運動咁耐唯一一樣最揸到港共春袋既野

不割就赢

對面而家玩溫和路線，我地都要小心行動

呢個post啲人係咁吹和風呀

All in

All or nothing

If we burn

You burn with us

正視聽

大家咪撚停手

港豬模式好撚簡單
習慣咗黎明行動
根本上就唔會有咩怨言

所謂民意就會不攻自破

但黎明行動係的的確確咬到正商家佬個春袋
依家話抖一抖等區選再黎個班人係咪shot 咗

無論香港政府答 有/沒有 要求解放軍出動
都係顯示香港一國兩制+高度自治完全失效
文宣重點：喚醒港豬 推上國際 制裁香港 對抗中共

應該有啲人覺得星期一返工返學先阻路會有大啲效果, 但比對家收返大學之後仲阻唔阻到真係冇人知

推 唔好比佢嚇到 黎黎去去都係一招 威嚇

堅持呀 差幾步就贏

加陣係敵人急唔係我地急唔好呢個時候先淆

衝

推呀 唔好跌入訴求陷阱

真

升級

唔好講廢話得唔得

香港人，請投香港人一票！

我前日已經比人炒左
比人炒完更加覺得無可能返轉頭
平日朝早見！
日後煲底見！

同意

612 721 811 831 101 1111

不如傾下星期有咩要改善

班休息撚長期嘆冷氣
朝早唔見人 開花又唔見人
剩係識指點江山 我屌曬你地老母呀休息撚

甴近平

要一百萬和理非大遊行

白衫，冇口罩，零gear

要俾popo趕走前聚到一百萬人

多謝5毛休息撚啦

係老解面前摺被？

我想問其實係咪所有大學都棄守中…

洗撚怕你出解放軍 無拎裝咪趕佢地走
有拎咪大家返屋企等攬炒就係咁簡單

好文要推

無驚過

二噁英毒氣會係民意戰既下一個關鍵，可以拉攏藍絲

冇人開遮呀dllm

屌

休息就會輸

岩！一定唔可以停！

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

預計區選前大濫捕，令選民投唔到畀民主派

咪撚傻 出老解你有可以點？擺明無視基本法 你吹？

我地只可以唔好比佢嚇到 繼續行動

唔可以休息，一停就會頹

得罪講句，今時今日仲講民意一係on9一係鬼

On9多

好似lol咁
最忌比人帶風向

雖然大家都唔撚玩，不過現實都係咁玩

係連登吹風 大家醒醒定定 唔好又柒多次 星期一一定要搞得更切底

Push

深度分析，大家可以幫推

和理非聽日要去集會啊
星期一再罷

Pppp

星期一我要扮返工
排隊師 嘔吐師全面進場

就係打民意唔得先升級
升左級又返返去打民意
邊做邊加強文宣力度解釋好過啦

中共春袋係香港管治權
無咗管治權乜金融中心都無得入中共袋
管治權係聯合聲明俾嘅

休唔休息區選都係無得選嫁啦
緊係玩大佢

，

同意 但支持搞返一兩場和理非集會/遊行
目的係用人數話俾前線/勇武手足聽 仲有好多人支持佢地 增加士氣
同埋等和理非可以參與下

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

真
下個星期再loop黎明行動

我見中環日日和lunch, 去到禮拜五連太古，黃竹坑都響應，真係痴晒線

Rb係因為中大被圍攻，引起各大學人人自危，所以封街有正當性

不篤不分不割，做乜都撐到底！

停手就割得，因為只有死路一條⋯⋯

一定要繼續黎明行動
邊可能行返轉頭

休息撚=共諜，中完又中。

好多港豬根本仲未諗清楚自己想點
輸就一定大清算
但又拎唔出勇氣

因為佢地唔明 我地係投之亡地而後存

投之亡地而後存 陷之死地然後生

手土

on9

推呀 繼續呀

死廢老

我驚條撚呀 香港無未來我都無 一齊攬炒啦屌你老味

而家就係玩緊一場博奕 睇下去到最後 邊個扭軚先

如果我地而家縮 就即係我地扭軚先 對方就係擺明兇你唔敢對撞！

風向撚

不服來辯

屌 原來係五毛 即係講中左啦 敵人反對我擁護

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

既然人地一場黎到 唔比人出好冇禮貌喎

解放軍 過門都係客呀

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

呢啲仆街真係要殺一警百

死咗幾撚多手足？幾辛苦先等到依個機會令黎明行動出現？
依家同人講叫人散水休息散播失敗？民意又逆轉？仲信依啲風向的人對唔對得著咁多位手足？

一定要繼續，但可以改良，而家停輸得仲多

最多咪e-learning再交essay
大學生都唔係齋上堂學嘢

推唔到照推

推

我就話形勢大好
放乜棄

已經死左好多手足啦，就係為左一個區選？

推推推

屌你咪分化
我地無縮沙 我地係要再有清晰既路向去發展

大家冷靜d
區選完都係未完咖
一日未有五大訴求都未完
但一個長期既運動係有高有低
唔會永遠係高位 回落一下都係正常
我敢肯定 我地下次再黎可以再上高位

大家要頂住

有道理 推

自從中大戰佢出黑社會已經証明佢無棋行啦

黎明行動一定要繼續

就算出老解 都解決唔到遊擊

我認為佢出老解做show嗰陣

更加要逼佢地用武力

話比人知佢地唔係淨係出黎執垃圾

而係搵機會出黎武力鎮壓

其實老解上絕對係攬炒既主角 中共中計了

pish

x2

Blocked that guy

Thx broblocked

畢業點會無了期
用下個腦啦
下個sem咪又係照開

區選係配菜，五大訴求係主菜

但對家係可以出千 隨時同花順

全港宿一燒！
黑警死全家不是口號!!

電腦大爆炸

升級升級

tui

重申 區選係要繼續努力宣傳同投票 只係唔好因此而停抗爭 各有各做

啱

明早有冇黎明行動

當然有

開始吹風叫停平日黎明行動

推佢老母

讀過u未

多得呢D仆街唔少, 引人去送頭

推
琴日係好傷 但一定唔可以放棄

經濟攬炒

推 繼續行動 復課丫拿

堅持唔一定會贏，但放棄一定會輸

721

推 手足

pp

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

up

推啊...
愈驚就愈唔可以驚!!!!

Pish

我睇唔到區選前同區選後行動升級有咩分別 咁不如穩穩陣陣過咗區選先升

推呢個 唔要休息撚

推推

推返上黎

鄧柄強：一星期搞掂